viutv新聞 時間唔該同tvb新聞較一樣

方便一播就轉 thanks

屌viu直頭無晚間新聞

我有nowtv，長開332 / 331
根本而家tvb完全唔會睇

每個人個環境都唔同

我個nowtv 裝寬頻唔駛錢送, 0月費可以睇now新聞台

唔係睇唔睇既問題 係點樣可以收唔到TVB

電視直接刪左個台
正如當年亞視一樣

同意 屋企人慣咗TVB d 新聞時間

識追架

點搞好呀 有天線 電視 有mytv 兩老 聰明

你地set密碼咁點解釋 ？？？

點解viu可以冇晚間新聞，咁夜晚發生嘅事係咪冇人知，6點同7點新聞只隔一個鐘播嚟有咩意思

其實買個now e盒/apple tv 已經解決問題
少少錢 真係唔好慳

唉 點撚樣搞呀

Apple TV ? 佢地會睇TVB劇 12點老母又睇烈火雄心

點樣搞呀

now e /nowplayer 有 airplay

now新聞有個app架

舊電視 唔係smart tv

我幫屋企人裝過NOW，不過佢哋嫌機頂盒麻煩唔肯轉過去